民主派初選幾時出結果？

今晚會唔會知道結果？

聽晚

星期二先公佈

電子+萬幾張票都要咁耐

佢仲要調整同扣重覆票

民主黨加乘

唔係掛

調整咩
重覆票一sort就sort到啦

公民投票的結果會在 2020 年 7 月 13 日下午公布。戴耀廷副教授及前立法會議員區諾軒將與民主派 35+ 公民投票參與者,就結果商討策略。

右下角 新聞稿pdf

點解唔出咗電子票個結果先

咁遲

記者會

咪係

同我地連登軍師，要俾個滿意答案
我慘呀，咁夜都要開會

電子野即時知既

不過有d重覆左要扣掛

佢qrcode我估係證明你係選民者

23:00 公布

592,211 人以電子投票
+ 21,000 人以紙張投票